{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56706&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 아마레 호텔"
    },
    "text": "プレミアムタイプの客室は75~85インチの超大型テレビが設置されており、OTTムービールームも含まれています。 スイート基準で最大4名まで宿泊でき、追加人数の場合は2万ウォンが追加され、時間の追加時にも2万ウォンが追加されます。 駐車場は1部屋あたり2台の車両を収容でき、2台利用の際には追加料金として1台当たり5千ウォンがかかります。 宿泊中に客室外で車を利用する場合は、追加料金として1万ウォンが付加され、チェックイン時間以前に駐車を希望する場合にも1万ウォンの追加料金が発生します。 ホテル内部の地下と階に駐車場が設けられており、駐車スペースが足りない場合はホテル外部の駐車場をご利用いただけます。 駐車場が混雑する場合はバレットパーキングサービスを提供しており、計50台の駐車施設を保有しています。 地下鉄でお越しの場合は、水仁盆唐線松島駅をご利用ください。 周辺にはフォレストアウトティングスまで徒歩5分の距離に位置しており、客室内部施設としてはプレミアムタイプの全客室には75~85インチの超大型テレビとOTTムービールームが設置されており、アンドロイドスマートセットトップも備えています。 ネットフリックス、ユーチューブ、ワッチャなどを視聴できるアンドロイドスマートセットトップが設置されており、個人ログインIDが必要です。 プレミアムダブルルームはネットフリックスを無料で視聴できます。 特級ホテル以上のマットレスと自家製の寝具類(リネン綿00%、プレミアムグースダウン枕及び掛け布団)が配置されており、全客室にはバスタブがあり、高級入浴剤が提供されています。 全客室には単独で無料Wi-Fiが提供され、禁煙が行われ、高級基本アメニティも完備されています。 客室には無料のミニバーも提供され、フロントおよびその他の施設には電子レンジが配置されており、高級コーヒー豆を提供しています。 プリントやコピースキャンサービスも利用可能で、ヘアアイロンやワイングラスオープナーは無料でレンタルできます。 コンタクトケースとコンタクト保管液も無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何インチのテレビが設置されていますか？",
            "answer": "75~85インチの超大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムタイプの客室にはどのような施設が含まれていますか？",
            "answer": "OTTムービールームが含まれています。"
        },
        {
            "question": "スイート基準で最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合は2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "1部屋あたり2台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "2台利用の場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2台利用の場合には1台当たり5千ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室外で車を利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊中に客室外で車を利用する場合は1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以前に駐車する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックイン時間以前に駐車する場合には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場が混雑した場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が混雑する場合はバレットパーキングサービスを提供しており、外部の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルに行くにはどの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄でホテルに行くには水仁盆唐線松島駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プレミアムタイプの全客室には75~85インチの超大型テレビとOTTムービールームが設置されており、アンドロイドスマートセットトップも備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような動画を視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ユーチューブ、ワッチャなどを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムダブルルームでは何を無料で視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が配置されていますか？",
            "answer": "特級ホテル以上のマットレスと自家製の寝具類(リネン綿00%、プレミアムグースダウン枕及び掛け布団)が配置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような入浴剤が提供されていますか？",
            "answer": "高級入浴剤が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、全客室には無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはミニバーがありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料のミニバーがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設には電子レンジが配置されており、高級コーヒー豆が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プリントやコピースキャンサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワイングラスオープナーは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンやワイングラスオープナーは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースとコンタクト保管液は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 647,
        "QA": 840
    }
}